我係中立

而家都睇吾撚過眼 成班黑警 一個垃圾政府 727吾撚去個啲 都吾係人 各位到時記得拎殺蟲水驅小強 防狼器驅仆街